[集思廣益] 武漢肺炎爆發期間仲應唔應該遊行集會？

【武漢肺炎】聚會變播毒！中國多宗集體感染個案 寧波祈福25人中招

睇完呢個呢post喺度諗
武漢肺炎喺香港社區爆發的話
咁仲應唔應該繼續有遊行集會？
如果停咗又比人話運動已完
出黎既話成本效益好低，都係為咗畫面好靚
又要冒住有集體感染既風險仲未必有口罩出到黎
真係好撚驚一個唔好彩手足一齊攬炒做肺炎師
大家一齊研究下抗疫期間如何繼續抗爭
繼續抗爭遊行集會
罷工自我隔離啦屌

全力支持醫護罷工

祝各位手足身體健康

光復香港

時代革命

想知大家點睇

你想像下大遊行果時有一條友有武肺會點

推

手足一個都不能少
大家要健健康康煲底見

話我貪生怕死都咁話
有命先做到世界冠軍嫁嘛

每一次搶口罩已經係一次集會了

搶一次口罩就少一個口罩

罷工！

連鼠好得意

你諗下 而家個個都冇咩口罩 你叫得幾多人出黎先 再者 如果你話啲人用豬嘴出 其實唔係真係個個都有豬嘴

個個都掛住肺炎 你最少都要等接近告一段落再講 唔係嘅話跟本冇人理你

拿 唔係話手足condom呀 只係時機未到 忍下先炸

支持罷工

就算係黃色經濟圈都因為肺炎好難捱
要諗下點幫手足

依家個個都忙住搶口罩買消毒用品
最怕會一靜咗就會好難吹返雞
至少要等到夏天

tui